"Agregando pasas"

1 taza de arroz
1 taza de leche
1 lata de leche condensada
4 cucharadas de azúcar
agregar canela y clavo de olor al gusto
1 taza de pasas
agregar canela y clavo de olor al gusto
Pasas si gusta
agregar canela y clavo de olor al gusto
Coco (opcional)